[極重要]聽日想被罷工嘅入一入黎

相信各位打工仔都好想被罷工 好想聽朝大大聲同老細講因為交通問題而翻唔到工
若果每一個人都係咁諗 但乜都唔做 根本係 冇用
你地嘅諗法： 想企係地鐵站/巴士站等極都等唔到車—＞同老細講翻唔到
事實係要：一齊早起身幫手落自己區視察交通＞冇車＞翻唔到
如果個個都想坐享其成 乜都唔做 想有人幫你做埋你果份 呢件事冇可能成功
講真，多你一個，對成件事真係好好多
BTW , 有冇人有聽日嘅流程?

自己交通自己塞

有冇人知聽日要點?

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

推

綠色線記得去鑽石山唔明點解係荔景鑽石山炮台山追下post

[集中討論]0730鑽石山地鐵

我步行返工，10分鐘距離reception唔可以冇人on duty

明白巴打有苦衷
但巴打都可以早D起身落區視察下周圍環境幫下人

absolutely

收到

有冇人知龍翔道點

其實係，好簡單嘅理論
當你塞緊大家嘅時候，就變左大家一齊塞，你嘅主動變成被動，到時已經冇主動被動，只有一個現象就係大家唔郁，走唔到

問題係個個都想做被動 冇人想做主動

有冇人知龍翔道點?

塞沙田車廠 @shatinkmb
塞公路總grp @fuckroad

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

push

都係個句 多你一個 真係好多

自己塞完，之後打返公司話比人塞，撚有人知

聽日打算咁做 仲可以影相證明有make effort 番工

岩 一舉兩得

其實我就係咁嘅意思，不過我講得復雜咗

推到上熱門

同意
我都諗住落去塞

不如開個post用呢個做標題會唔會有效d？

有無人幫手搞下天水圍啲燈

自己塞完，之後打返公司話比人塞，撚有人知
仲可以影相證明自己有make effort 番工

p

Push

塞紅線pls

落場幫手pls

G持

到時係d站到影定相 forward 俾大家話返唔到工用啦

推大家早d出門啦

你我有責 不做free rider

大家聽日齊上齊落
唔好打算人地做埋你個份

一齊塞

克制 禮貌 禮讓 ！

正有此意

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推